[電腦椅撚]想買張賽車feel

邊到買好
淘寶會唔會送到黎 爛咩？

淘寶買張比較靚啲既再加埋運費
同你喺香港買差唔到幾遠
香港至少有保證

唔好買乜9賽車凳
垃圾到仆街

利申用緊